卻奧斯=球盲探測器

邊個覺得卻奧斯係頂級中場既都係on9球盲 冇防守冇進攻冇速度冇技術 仲成日派膠 頂級？邊度頂級 靠摩迪上位

Xhaka勁過佢啦

傳波技術最靚

正皮不解釋

全年冇喺法甲入過波？唔怕！卻奧斯幫到你

咩撚嘢法甲啊 都唔知你鳩咩尻

比摩迪carry

我覺得佢好似公務員
cv靚，唔出錯等收工

Nils Ola Toivonen (born 3 July 1986) is a Swedish footballer, who plays as an attacking midfielder or striker for Ligue 1 side Toulouse, and the Sweden national team.

一踢世界杯就睇到邊D球員先係勁
摩迪

如果希古恩決賽嗰球入咗
呢條友

出埋錯啦而家

牙朗
心照型隊長

btw摩迪簡迪真係世界級

tony= mop= most overrated player

？

ok

出嚟啦仆街

推

燈

？？？

hi

樓主

有今生冇來世式入波

原來樓主就係球盲

樓主，你係邊啊

樓豬

笑撚死

多謝你燈

👌🏻👌🏻

又燈

多謝樓豬

Agger

燈得靚

樓主topic無講錯
係內容錯晒

開橫都唔識守

Yes

柒撚左

樓主迷卻奧斯

卻奧斯個波彎到
利 球盲

2:1

樓主=球盲探測器

球盲

push

燈到

binc

呢個角度一定練過

hello

我皇萬歲

Pet_Peeve=柒頭探測器

多得你燈

MOP

救世

好多盲撚

笑撚死 反腳真係唔好認自己皇迷

Bin c

連燈力量深不可測

樓豬愛卻心切

樓主=球盲

我盲了

盲撚左未

又一燈

講毛咩屌你老母
KROOS

-6

樓主識波

皇馬球員大心臟

樓主 球探

下話？

痴線講完就入波做英雄

多謝樓主

多謝樓主燈

點解呢度啲人可以咁燈

抽水唔好抽得咁急
世界盃流流長
大家睇多幾場就明

樓主救左唔少賭徒

係囉

Thx樓豬

係咩

燈得好

又比你燈中

Bin到應一應

卻奧斯廢呀可？出黎啦

lm

OK thanks

樓主快啲講多幾場 靠你上樓

樓主=燈力製造器

💡

咇咇咇 探測到球盲一隻

多謝你

係你身上見識到，唔洗幾場，半場就見到

同大衛雷斯一樣雙刃劍

on9唔好on9得咁急
世界盃流流長
你on9多幾場就明

燈到入左球世界波

有今生無來世

樓主死撚左啦？

唔明

其實第一球都係輸佢傳失

樓主俾多次機會你講多次

係皇有不死人幫佢下下包位
攻有摩迪幫佢做哂
佢只要幫手轉下進攻位就得

燈神盡在

卻奧斯還咗樓主一個清白

又多個助攻

豬多球...

成功帶德國出局！

樓主好勁

靚助攻呀

六版半球盲

樓主V型反CUP

反cup

成日派膠 中

KROOS 靚助攻俾韓狗

唔洗幾場, 睇多一場就明
想再睇都無得睇

通埋坑渠

睇多一場就收咗皮

留得青山在

大家明白卻奧斯係垃圾未？

樓主bin撚死上面班on9

好環保

痴住摩迪先上到位既垃圾 一返國家隊就現形

樓主好波

睇下你個衰樣

樓主走得太前

真心覺得摩迪係一代球皇級

Kroos上場都打得差啦，係入左臨尾球波先俾人吹奏

摩迪真係最被抵估既球員
進攻防守遠射派牌控制節奏 樣樣齊
最重要係極之穩定

卻奧斯呢幾場真係 除左入波個下其餘時間踢得勁差

特登搵你出黎 而家反得未

同意, Modric

其實係德國冇個硬淨防中逗住佢姐
當然你可以話呢個係佢缺點

卡斯米路

廢就廢啦 頂級中場要人逗 笑死人

隊隊都要個防中架啦 德國唔用防中咪出左局囉

普巴搭卻奧斯 會唔會負負得正

面對面傳失我覺得唔關有冇防中逗住佢事

佢呢幾場真係唔知做乜Q 係咁傳失波

定係你覺得應該要有個防中係FOR佢面對面傳失比人打反擊個陣幫佢執屎

呢幾場佢係廢既 駁唔到

腳佢真係得橫傳多
我一早都講佢係冇kill pass
但疤吹到皇中埸天下無敵
成日話牙朗入波靠兩個中埸
摩迪勁但kill pass 都唔多啦

有咩舒服得過望住班徳狗縮晒入老母個西，連門口都唔敢出一步

見法國笑鳩你就話法登機，見ikea笑鳩你就話ikea咪又係登機，阿根廷又話人就登機，巴西又登埋機

係呀其實屆屆世盃都有31隊要登機嫁啦，但人地出線隊點柒都柒唔撚過小組包尾囉

包尾廢柴真係有樣睇，咁簡單既道理都唔明

出黎啦

三場失波都係佢，啲隊友走晒上去等你派牌，佢係自己兩個中堅前面傳個波比對手，點返得切呀

想問邊個叫清你出黎

啲波仲要瞄勁撚耐先傳

咁又公平d , 支持德國繼續用佢

4、5板球盲 分唔清邊個了

希古恩太廢把握唔到

一上前就鳩射幫韓國解圍，助攻助守